美元插水

關唔關港元拆息抽升？

未聽過港元可以影響美元兌價

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

可能準備減息

無減